一人一張有返咁上下年紀先睇得明嘅圖

呢張圖我讀緊小二個表弟都識啦

咩嚟㗎

童年陰影

點解要勾起我童年陰影